最心痛是，撤得太遲

.

政府徙氣，今天將你當白痴

淫賤地放肆 忙忙忙從來未知
綠帽會被派 再也沒法屌多次

最可怕是，黑警變幻時

講多一句，打撚到你變白痴

留名等上熱門

推到有全首，有人唱